TL韓子亮 = 香港版振永

...........

TL有狐狸相喔❤❤

幾好笑

TL最近好似少左上黎 係咪仲操緊黎緊個演唱會..

因為每一晚我都同佢……太露骨唔講

tl識作曲作詞咩=.=
類比得好少少ok...

晨光第一炮 TL韓子亮為咗反送中作新歌！！！

哇屌，真男神
改觀了

希望今次亮囝唔會對我太harsh😅😅

香港人唔配有TL

今晚11點金鐘見，行動證明

加油，大家要注意安全

差少少 差個樣囉 完全唔似